FA不割蓆，繼續夢中見

我係一個每日同大家一齊發夢既前線FA，
機場當天都在場

我係有受到牽連，但同大家過左咁多個夜晚
知道前線對我地都好好，好尊重照顧我地
絕對唔相信郁手既係自己人

總之，再多中傷
我係絕對不割蓆
亦都唔會選擇性救人
有咩大家一齊拆掂佢
一直都係大家既後盾。